原來my little airport一早預見沙中線會柒

這一個下雨的夜晚
你是否正在空閒？
我此刻仍留在土瓜灣
想著未來怎麼辦
只希望沙中線的那個站
可以起得更慢
再貴的租我已不能負擔

所有嘢都係mla嘅陰謀

而是今天 沒大麻在身

黃埔果度起左冇十年都有9年，日日有水馬圍住大馬路，嘈住曬間唔中又爆下渠，預乜野見

之前單巴士意外仲邪啦